有冇人仲記得呢版報紙？

我

本土派全面進場

本土派個牌頭已經被人玩殘曬啦

多得青熱互屌

再創高峰